（老同）69歲伯伯直播打飛機，

美國69歲伯伯上同志網直播自慰 疑刺激過度暴斃
美國一名69歲伯伯為求刺激上同志網站直播自慰，突然心臟病發倒在椅子上，妻子發現後立刻通知警方，但卻錯過急救時間，由刺激的自慰直播變成急救直播，嚇壞網民。

根據《Information Nigeria》報道，住在美國賓夕法尼亞州的比爾(Bill)今年已經69歲，仍時常在各同志交友網站上游走，日前在一個成人網站直播自慰，疑似因為太興奮，直播到一半突然在椅子上暈倒。

比爾的妻子察覺異狀後，立刻打電話求救，並進行心肺復甦術，醫護人員到場後立刻為比爾進行急救，但可惜已錯過黃金救援時間，比爾不幸身亡。

刺激的自慰直播